大陸越黎越北韓化，香港越黎越大陸化。

外交部批評美方不斷重複謊言冀認清形勢回歸正軌

美國總統特朗普宣稱，中國破壞了與美國的協議，又說美國對華進口產品加徵關稅，正對中國造成破壞性影響，促使在中國的製造商離開，前往越南等其他亞洲國家。

在北京，外交部發言人耿爽說，美方說這種謊言已經不是一次兩次，每次中方都及時予以揭穿，但美方似乎很執著，甚至很執迷，一直不斷重複這些謊言。他奉勸美方不要高估自己的造謠能力，也不要低估別人的判斷能力。

耿爽又說，美方目前的單邊主義和保護主義的行徑，遭到美國國內民眾的強烈反對，也激起國際社會的廣泛批評，希望美方能夠認清形勢，早日懸崖勒馬，回歸正軌。

睇下大陸D官講野好似北韓電視台咁，香港班官講大話無恥到大陸咁。

大陸狗真係仲未訓醒 繼續圍內打飛機啦
你地政權已經係最後既倒數階段